侵侵：7點舉行的中國病毒新聞發布會

連環拳

推

有猛料爆？

香港時間幾點

似係講美國情況喎 只係佢鍾意咁叫

宜家

又遲到

開始喇開始喇

出黎啦

一開始就China Virus

Stratedy to kill China virus

New Job opportunity for citizens in the last 3 months (數字別執著)

人工加4.8%

有特別拆黑人出黎講，1 million job positions, 醒目仔
再一個靚抽話有China Virus都唔怕

派錢冇左件事 你老未咩

派人去巴黎嫩救災

語氣同個氣氛…突然爆句開戰咁…

炒鳩左個8百萬年薪既官

好似好撚沉重咁

還可以啦
比d時間佢拉下票

又China virus

挑果班煩住曬話唔好叫china virus全部係左膠同扮左膠的小粉紅

到侵講ccp virus 就唔racist啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

咁都有得抽拜登水

連三日出重拳

降低製藥成本
簽左行政命令唔俾中間人係農夫同藥廠之間抽水

之後就話拜登一定做唔到降低成本

終於講PORTLAND BLM啦

拜登而家可能食緊幼幼

冇聽

China 唔陪玩，China Joe 又唔陪玩，我覺得老侵好寂寞。

算數啦
根本侵講堆野全部錯撚哂
之前hbo個記者係白宮都當面踢爆佢條數錯
大家唔好跟車太貼

你講邊條數

IF RADICAL LEFT GETS IN THEY TREAT JOE BIDEN AS A PUPPET, HE IS MERELY A PUPPET

VAST MAJORITY AGREE WITH ME, THEY DONT SPEAK UP AS MUCH AS THEY DO

一個講感染人數對比其他國，一個講死亡數字及康復人數⋯各有各講

直接屌拜登
如果伊朗, 北韓同中國, 如果係同拜登DEAL
佢地就會佔據美國

又用返Chinavirus

最尾果段好撚正
PEACEFUL PROTEST

不知道我能不能頂住.jpg

美國夜晚七點等於香港朝早七點
遲香港十二個鐘

冇留心聽, 個記者問乜搞到全場起哄

ChinaVirus

講左d咩？

出咁多招 點打呀

事實

唔通你想要奶共拜登？

岩岩聽多幾次

記者: 你話而家疫情減退，但係今個星期死左６千個美國人
新澤西州明明有例要戴口罩，但我見到呢間房好多人都無跟指引（串鳩侵唔帶口罩）

侵：而家呢個係政治活動，係有豁免（部份記者ｈｕｒ佢）
侵呆左，繼續：你錯啦，政治活動係有豁免，正如和平示威一樣係有豁免（起哄）
暗串班撚屌根本就唔係和平示威，佢一講呢句我就諗起前幾日有條和平示威者向車發射和平子彈射唔中之後俾開槍殺撚左單野

侵：而家我地係呢度，其實你地可以叫呢個係政治活動，係我既眼中你係和平示威緊，因為佢地都聽到你想引起注意，同埋大家都知你做緊fake news啦, 頭先你地問我有關俄羅斯個問題，明明你引用份report有中國,又有韓國,又有中國, 但你完全唔提。如果我地國家既傳媒都係誠實，唔貪腐，唔報fake news，我地國家就可以更進一步。（全場拍手起哄）

睇黎記者都分左兩派

#57

無哂人 討論交待講左啲咩 係咪因為接到風開戰 著哂草？

Trump其實除左選舉仲要打一場意識形態既硬仗

接到風 係邊道話？

果然係侵大 ， 睇左 十卜
走得好撚型

七十幾歲人有咁既轉數
仲要堅係有幽默感
呢點真係好撚堅

基本上我已經文字交代左七八成重點
只係講內部野

佩洛西話COVID-19
應該稱為特朗普病毒

果條片假嫁wo
剪接到侵侵on9咁
係各大藍絲谷入面瘋傳

個腦轉得快到

美國嘅死亡率keep住下降
由上個月中到而家死亡率係由4.x%到而家3.x%

可以話感染基數大咗 但死嘅人少咗

Portland果度遲早散 無止境咁去做冇目的嘅嘢 人心散渙

五毛無得再講大豆侵
藍絲手足輸了

話撚死死左膠狗改不了吃屎 始終都係會side with支共

呢啲人真係阻撚住地球進步

你唔好亂咁鬧
話晒都係gphone契媽

trump nuked them

係咪閆小姐比料佢

每日N招, 往死裡打

好型

收皮啦侵
拜登is coming

佢好幫香港
只係反特朗普

佢...無講失業緩助金單野？

到期左一個禮拜啦喎...

佢係唔派先好呀

拜登一定大勝

covid 19/coronavirus
china virus/ wuhan virus

侵侵依家仲有好多牌都未出
大選前應該會好精彩

拜登全票當選

選舉人票超越侵侵好多

侵轉數快講野又勁
痴呆登連自己係邊都唔知
辯論個陣等睇侵侵剝光豬啦

Biden個腦可以轉得咁快？

型撚到核爆

佢依家吹風話唔會去debate

比啲誠意 如果係中國 起馬都除埋條底褲扯白旗啦

選拜登做總統
不如搵連登仔做仲好
一登換一登

又嚟料！

啲留言一面倒反trump

特登去睇返
侵侵一野屌撚到佢翻唔到身

小學雞頂唔順了

我唔想要
但留意下美國政治先啦
侵特別covid19搞到一pat屎
死亡率係發達國家被最高
連ppe都唔夠
仲要blm用火水救火
唔好講侵
連登仔最支持既共和黨
十一月隨時輸撚到亡黨

訓係度都贏
Blue wave
#votebiden
#blacklivematter

所以咪叫大家唔好跟車太貼
呢家成個大勢係反侵
根本做既野選舉後
一定會大變

避沉默的大多數

你去Gphone 到睇一樣海量5毛，相同道理

trump終於醒，唔係只顧着眠美國經濟利益

拜登一定贏

有無原片？

上呀侵子

好想幫trump打飛機

留名

一浪接一浪

嗰個女人
玩膠架

kungflu

日日新鮮

你留意下民調，侵升緊上去

輸到亡黨 係唔係收返制裁香港官員名單？

咩叫鍾意？
事實係ChinaVirus喎

你講緊咩，完全唔明。

叫你個戀童阿JOE醫番好失智先啦 白痴仔

其實一上電視debate就出事
所以China Joe依家唔想debate

d人話佢都會反中
條片都唔知佢講咩撚野 一味話trump錯
一路唔出街唔上電視就覺得會嬴 搵個吹氣公仔去選呀笨

繼續燈 拜登大勝

唔好叫China Joe啦
叫Basement Joe啦

翻譯下佢講咩撚野得唔得?
實嬴到仆街啦

佢根本就係個天派落嚟對付班白左

香港有班弱智左膠仲對侵單單打打
呢班人真係唔死都無用 快d番大陸啦

失智無得醫, 仲推佢上去選同推美國國運落地獄無分別

一直想合依D人物個TWITTER係咪佢真身
定係都有十個八個公關負責幫佢留言 / 順便令佢唔好講錯野

班白左恨不得美國滅國
咁佢地可以「贖罪」

咁侵果個一定係佢自己用

喜事連連

拜登大師

專家踢爆阿侵經濟政策係冇撚用啦

lm

克林頓時期d幕僚，好極有限

起碼出黎鳩up個影響力
大過侵果班populist先

1:19開始睇

唔通有野爆

尋日Business Insider報導講China Joe訪問講錯嘢
話美國拉丁裔人士社區多元化過非裔美國人社區多多聲

要佢參加debate好似難為咗個呀伯少少

佩洛茜都係手足黎架
係國內佢同侵侵鬥姐
但係對外基本上都係槍口一致（暫時）

拜登個腦轉到唔知自己係邊

俾d掌聲

推光復香港 時代革命

臨尾比記者狙擊